\documentclass[a4paper, 12pt]{article}
\usepackage{longtable}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[polish]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{anysize}

\marginsize{1cm}{2cm}{1cm}{2cm}

\begin{document}
 \begin{center}
  
   \begin{longtable} {|l|c|c|c|c|} \hline
  \multicolumn{1}{|c|}{Kierunek} & \multicolumn{2}{|c|}{Studia stacjonarne} & \multicolumn{2}{|c|}{Studia niestacjonarne} \\ \cline{2-5}
  & I stopień & II stopień & I stopień & II stopień \\ \hline
  
  \multicolumn{5}{|c|}{Wydział Górnictwa i Geoinżynierii} \\ \hline
  Budownictwo & $\bullet$ & $\bullet$ & $\bullet$ & $\bullet$ \\ \hline
  Górnictwo i Geologia & $\bullet$ & $\bullet$ & $\bullet$ & $\bullet$ \\ \hline
  Inżynieria Bezpieczeństwa* & $\bullet$ & & & \\ \hline
  Inżynieria Środowska & $\bullet$ & $\bullet$ & $\bullet$ & $\bullet$ \\ \hline
  Zarządzanie i Inżynieria Produkcji & $\bullet$ & $\bullet$ & $\bullet$ & $\bullet$ \\ \hline
  Górnictwo i Geologia - ZOD Jastrzębie Zdrój & $\bullet$ & & $\bullet$ & \\ \hline
  Górnictwo i Geologia - ZOD Jaworzno &  & &  $\bullet$ &\\ \hline
  
  \multicolumn{5}{|c|}{Wydział Inżynierii Metali i Informatyki Przemysłowej} \\ \hline
  Metalurgia & $\bullet$ & $\bullet$ & $\bullet$ & $\bullet$ \\ \hline
  Inżynieria Materiałowa & $\bullet$ & $\bullet$ & $\bullet$ & $\bullet$ \\ \hline
  Edukacja Techniczno-Informatyczna & $\bullet$ & $\bullet$ &  &  \\ \hline
  Informatyka Stosowana & $\bullet$ & $\bullet$ & $\bullet$ & $\bullet$ \\ \hline
  Inżynieria Obliczniowa & $\bullet$ &  &  &  \\ \hline
  
  \multicolumn{5}{|c|}{Wydział Elektrotechniki, Automatyki, Informatyki i Inżynierii Biomedycznej} \\ \hline
  Automatyka i Robotyka & $\bullet$ & $\bullet$ & $\bullet$ & $\bullet$ \\ \hline
  Elektrotechnika & $\bullet$ & $\bullet$ & $\bullet$ & $\bullet$ \\ \hline
  Informatyka Stosowana & $\bullet$ & $\bullet$ & &  \\ \hline
  Inżynieria Biomedyczna & $\bullet$ & $\bullet$ & & \\ \hline
  
  \multicolumn{5}{|c|}{Wydział Informatyki, Elektroniki i Telekomunikacji} \\ \hline
  Elektronika i Telekomunikacja & $\bullet$ & $\bullet$ & $\bullet$ & $\bullet$ \\ \hline
  Elektronika i Telekomunikacja( w j. angielskim) & $\bullet$ & $\bullet$ & & \\ \hline
  Informatyka & $\bullet$ & $\bullet$ & $\bullet$ & $\bullet$ \\ \hline
  Teleinformatyka & $\bullet$ & & &\\ \hline
  
  \multicolumn{5}{|c|}{Wydział Inżynierii Mechanicznej i Robotyki} \\ \hline
  Mechanika i Budowa Maszyn & $\bullet$ & $\bullet$ & $\bullet$ & $\bullet$ \\ \hline
  Automatyka i Robotyka & $\bullet$ & $\bullet$ & $\bullet$ & $\bullet$ \\ \hline
  Mechatronika & $\bullet$ & $\bullet$ & & \\ \hline
  Mechatronika (w j. angielskim) & $\bullet$ & $\bullet$ & & \\ \hline
  Inżynieria Akustyczna & $\bullet$ & & & \\ \hline
  Inżynieria Mechaniczna i Materiałowa & $\bullet$ & & & \\ \hline
  Mechanika i Budowa Maszyn - ZOD Mielec**& & & $\bullet$ & \\ \hline
  Inżynieria Mechaniczna i Materiałowa - ZOD Mielec** &  & & $\bullet$ & \\ \hline
  Mechatronika - ZOD Mielec** & & & $\bullet$ & \\ \hline
  
  \multicolumn{5}{|c|}{Wydział Geologii, Geofizyki i Ochrony Środowiska} \\ \hline
  Górnictwo i Geologia & $\bullet$ & $\bullet$ & &  \\ \hline
  Inżynieria Środowiska & $\bullet$ & $\bullet$ & &\\ \hline
  Ochrona Środowska & $\bullet$ & $\bullet$ & &\\ \hline
  Informatyka Stosowana & $\bullet$ & $\bullet$ & &\\ \hline
  Geofizyka & $\bullet$ & $\bullet$ & &\\ \hline
  Turystyka i Rekreacja & $\bullet$ & $\bullet$ & &\\ \hline
  Ekologiczne Źródła Energii & $\bullet$ & & &\\ \hline
  \newpage \hline
  \multicolumn{5}{|c|}{Wydział Geodezji Górniczej i Inżynierii Środowiska} \\ \hline
  Geodezja i Kartografia & $\bullet$ & $\bullet$ & $\bullet$ & $\bullet$ \\ \hline
  Inżynieria Środowska & $\bullet$ & $\bullet$ & $\bullet$ & $\bullet$ \\ \hline
  Geodezja i Kartografia - ZOD Nowy Sącz** & & & $\bullet$ & \\ \hline
  Geodezja i Kartografia - ZOD Ruda Śląska** & & & $\bullet$ & \\ \hline
  
  \multicolumn{5}{|c|}{Wydział Inżynierii Materiałowej i Ceramiki} \\ \hline
  Technilogia Chemiczna & $\bullet$ & $\bullet$ & $\bullet$ & $\bullet$ \\ \hline
  Inżynieria Materiałowa & $\bullet$ & $\bullet$ & $\bullet$ & $\bullet$ \\ \hline
  Ceramika & $\bullet$ & $\bullet$ & & \\ \hline
  Chemia Budowlana& $\bullet$ & & & \\ \hline
  
  \multicolumn{5}{|c|}{Wydział Odlewnictwa} \\ \hline
  Metalurgia & $\bullet$ & $\bullet$ & $\bullet$ & $\bullet$ \\ \hline
  Wirtotechnologia -- makrokierunek & $\bullet$ & $\bullet$ & & \\ \hline
  Inżynieria Procesów Odlewniczych* & $\bullet$ & & & \\ \hline
  
  \multicolumn{5}{|c|}{Wydział Metali Nieżelaznych} \\ \hline
  Metalurgia & $\bullet$ & $\bullet$ &  & \\ \hline
  Inżynieria Materiałowa & $\bullet$ & $\bullet$ &  & \\ \hline
  Zażądzanie i Inżyniera Produkcji & $\bullet$ & $\bullet$ &  & \\ \hline
  
  \multicolumn{5}{|c|}{Wydział Wiertnictwa, Nafty i Gazu} \\ \hline
  Górnictwo i Geologia & $\bullet$ & $\bullet$ &  $\bullet$ & $\bullet$ \\ \hline
  Inżynieria Naftowa i Gazownicza & $\bullet$ & $\bullet$ &  $\bullet$ & $\bullet$ \\ \hline
  Górnictwo i Geologia - ZOD Krosno** & & &  $\bullet$ & \\ \hline
  
  \multicolumn{5}{|c|}{Wydział Zarządzania} \\ \hline
  Zarządzanie & $\bullet$ & $\bullet$ & $\bullet$ & $\bullet$ \\ \hline 
  Zarządzanie i Inżynieria Produkcji & $\bullet$ & $\bullet$ & $\bullet$ & $\bullet$ \\ \hline
  Informatyka i Ekonometria & $\bullet$ & & $\bullet$ & \\ \hline
  
  \multicolumn{5}{|c|}{Wydział Energetyki i Paliw} \\ \hline
  Technilogia Chemiczna & $\bullet$ & $\bullet$ & & \\ \hline
  Energetyki & $\bullet$ & $\bullet$ & & \\ \hline
  
  \multicolumn{5}{|c|}{Wydział Fizyki i Informatyki Stosowanej} \\ \hline
  Fizyka Techniczna & $\bullet$ & $\bullet$ & & \\ \hline
  Fizyka Medyczna & $\bullet$ & $\bullet$ & & \\ \hline
  Informatyka Stosowana & $\bullet$ & $\bullet$ & & \\ \hline
  
  \multicolumn{5}{|c|}{Wydział Matematyki Stosowanej} \\ \hline
  Matematyka Stosowana & $\bullet$ & $\bullet$ & $\bullet$ & $\bullet$ \\ \hline
  
  \multicolumn{5}{|c|}{Wydział Humanistyczny} \\ \hline
  Socjologia & $\bullet$ & $\bullet$ & $\bullet$ & $\bullet$ \\ \hline
  Kulturoznastwo & $\bullet$ & $\bullet$ & $\bullet$ & $\bullet$ \\ \hline
  \end{longtable}
 \end{center}
\end{document}
